兩男警放蛇搗同志按摩院 1500蚊提供服務 職員反擊：夾硬嚟

旺角警區特別職務隊昨晚（5日）派出警員喬裝客人，往奶路臣街一間專門服務男性的樓上按摩院放蛇，搜集足夠證據後表露身分，拘捕一名22歲、涉嫌「管理賣淫場所」的大專畢業生。
《香港01》記者今晨造訪該按摩院，一名男職員指警察「夾硬嚟」拘捕該「治療師」，堅稱按摩院只是為不想接受異性按摩的客人，提供另一選擇，並不代表只招待同性戀者。
他亦憤指警方多次放蛇失敗，證明按摩院並無不良勾當，再繼續放蛇是浪費公帑，又聲稱警方誇大部分向傳媒披露的資料。
據了解，兩名男警負責今次放蛇行動，大專生「主持人」向放蛇警索價1500元，提供性服務。

按摩院內擺放了一些護膚品。（梁銘康攝）

涉案的樓上按摩院，位於旺角奶路臣街遠東發展旺角大廈一個高層單位，記者登門時有一名年輕男子應門，並表示單位確是按摩院，但否認只向男同性戀者提供服務，亦否認按摩院有色情成分，聲稱只會為顧客提供列於其網頁的服務，包括全身按摩，甚至物理治療，而不會在單位內提供其他服務。不過，公司不會限制「治療師」與客人發展私人關係。

按摩院共有5間房，另有廁所同洗衣房。（梁銘康攝）
職員：歡迎異性戀男士光顧

他解釋，按摩院是「Gay-friendly」，但不是只招待男同志，亦歡迎想接受全身按摩的異性戀男士光顧。他又稱，「Gay's spa」定位與女性為女性按摩一樣，但社會大眾及警方卻將「Gay's spa」與色情掛釣。他續稱，本港男同志社交的空間已經很小，連去酒吧亦怕被拍攝，做按摩也是擴闊社交空間，而按摩院亦能提供一個場所予同志交朋結友。

男職員指警察「夾硬嚟」拘捕該「治療師」。（賴南秋攝）
職員又表示，警方昨晚「夾硬」放蛇拘捕一名「治療師」，是警方有預設立場。他透露，警方多次針對按摩院放蛇都失敗，證明他們並無違法。他表示作為同事，相信疑犯是專業，當時無提供性服務。他認為男同性戀者犯案率及對社會秩序造成的滋擾不大，表示「佢哋擔心嗰樣嘢（賣淫），砵蘭街每日發生，又或者係嗰啲南亞幫，其實更加值得花時間、花公帑去take action（採取行動）」。

安全套由非牟利機構派發

男職員還投訴，警方行動後向傳媒披露的部分資料不實，例如警方撿走的安全套是非牟利機構向所有同志場所派發，並不代表涉及非法或色情勾當；亦無要求應徵者要「靚仔」；又指警方撿走的現金約有二千多元是「銀頭」，並非當晚收入，服務只需約400至600元，表示警察今次高調放蛇不代表能定罪，事件還看法庭判決。

新屋嶺無雞姦真係講都唔信

已 pm